[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (684)

Super!

super

又差D 3:0

平手盤 和波 州際盃

7月22日要支持熱刺

睇咗2個鐘又冇輸贏

Thanks 態仔

屌買黑鬼同德國都走盤
唔記得買果場斯洛就贏緊兩粒
黑撚到

法林明高
獨立隊
訓

搶完26814257 1001然後不開po
Kai先

Super! 又可以抖抖了

下個禮拜見

呢個故事教訓我以後一定要買埋和波

垃圾瑞典blocked

抵鍚

下次唔撚買瑞典 仆街

9527 dllmh

9蛇想派你

笑死

州際杯衰撚過u21

冇下次啦 都出局 呢班友又做唔到大國腳 冇波踢

好想派

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）
[/quote]

我我

有無馬會仲開緊 依家去入

4:10阿甲點買？

唔講以為嬴緊2球係瑞典

唔記得買斯洛真係好灰

地府開24小時

9527原來是5毛

派佢果啲真係戇撚鳩

好的 依家出水俾你頂住先 哥迪列巴+1

主和和客

Ok 聽日派你

3-4點仲追擊緊

lm

一個高士路唔得,另一個高士路就會好得

我户口得3毫，派我

你邊派?

改翻原本個名姐

咁好心機老屈你

我都見過你係CC台D POST到出五毛言論

波台啲人原來背景咁復雜

西班牙u21打塞爾維亞u21 讓半一

9527住邊 依家過黎派你

藍屍

波台你問我答

英撚個籠個屎忽好大

26814257號街

Check

變左CC台

笑4

超卓小姐肥豬黎 手指咁粗

0-2 英格蘭U21

英撚2:0

我老公原來幫我入左

Win more

超卓黎👉🏽👈🏽

瑞典

fuck 3:0

3-0 瑞典U21

斯洛伐克

哥斯達尼加
大阪櫻花
哥連泰斯
英格蘭u21
瑞典u21
瑞典u21

收聲啦5毛狗

英 斯 頭兩名了

Lm

派我未

屌 點解要買濕鳩鳩際杯 斷晒兩關只中u21兩關

我講緊英格蘭 同斯洛頭兩名

港超Post都排擠你，你隻死5毛狗

今日賭左兩場 其實都估到會和 但係自己肯定唔會敢去買和
黑人+智利

一場瑞典輸左800
波蘭260
咁就1K

我幾時有俾人排？

鳩賭左兩場平手無補和
唔記得買果場斯洛就贏波，好撚灰

有睇斯洛伐克其中一場一定唔會買瑞典

英30

波蘭紅

英撚禁屌就炒3粒 拉老師禁屌都仲未入波？

好波 垃圾瑞典 尤全隊以後無得踢波

睇左第一場
幾撚勁

瑞典第一場到底點樣禁住英撚打

冇錢買時總會覺得啲波好易中

熱撚想456

低撚死

阿甲15mins就紅牌

U21 大球又中

輸12碼之後紅
送分護級

斯洛出到線真係估唔到 咁撚勁

前兩埸走盤 依埸輸盤 屌 見斯洛上兩埸幾勁 但就買瑞典

瑞典同英撚係55波，英撚贏斯洛伐克係靠個人技術同運氣贏而斯洛伐克成場打得好只係欠臨門一腳

雞佬

上兩埸睇到佢踢都真係有料 反杯波蘭 再小輸一球界唔知咩隊 唔記得

狗會驚哂U21大波
開2.5/3大 輸半格比你就算

成隊波真係好夾傳波好到位

小輸一球比英撚 差D運氣

波蘭個埸禁屌 真心勁

斯洛伐克值得拎杯

係

FT 3:0

2場3:0完 死都要大波殺狗會

不過難過兩牙關 btw 依加仲有幾多隊

呢TEAM 決定左英 斯 出線
另一TEAM 德國出線 仲有隊未決定
仲有TEAM 西班牙 仲有隊應該係葡萄牙

幾隊u21我都有睇，唯獨斯洛伐克真係眼前一亮，個人技術係輸其他幾隊但整體合作贏過其他

點解我會唔記得買斯洛平手

咁今場買左幾多斯洛伐克

掛住洲際杯？

紅左照入

阿甲

買左200 win 呢半個月輸左8k如果唔係都會all in

紅左仲勁

阿假

睇場德國無理到

洲際盃哂左幾多人時間

屌佢老母兩場都走盤又無買埋和
我以後買平手一定屌埋和

2場都諗緊1:0補唔補和+對家
點知兩場都1:1 又無補
真係含撚波

原本可能0：0添
主客各入一球運氣成份都好重

黑鬼同德國唔係運氣成份呀？

有話唔係咩

紅左個場買半和心血少都比你嚇死

沙米恩圖 半和cashed

agger

冇野 熊蛇有冇心水

冇了 唔想累人

識玩一定係玩少少阿甲半和

亞甲出左冠亞大部分都鳩踢了

上次40" 0:2 45" 2:2

訓教唔睇尾盤了 邦迪 提格主勝

入咗高士 橙

阿甲真係悶撚到

悶咩 睇左條5分鐘片 隊波比人中出兩粒

高士路定邦迪？

又豬
12 頂到完場咪算

巴甲有冇大波推介

我無買個隊 買左拉老師

入左了

你唔講我都唔知

又天光

我想贏錢呀大佬

起身收錢阿甲

LM

屠巴 又有你最憎個隊學生隊 係咪又買對家

買學生隊

小學撚半大

學生隊goal

掛住打機無買到巴甲

光蛇早兩日死唔去

支持

馬仔復活

中三重彩？

買place only

哥連比多粒！

哥連入多兩粒

哥連 走緊盤咋屌你 拎啲皇者風範出黎！ 入多粒

比達炒爆高蛇

當我想起高士路

就諗起高Sir

1:0？

哥連比多粒

高sir似乎又輸

智利0 cashed

哥連頂實 獨立隊入佢老母

真係要入多粒了

哥連 半主cashed

諗左好耐哥連買半場定全場好
快撚啲入多粒

高蛇 你保佑我地同高士路啦

書包燈撚到

高士路

哥列迪巴+1

一陣有冇大蛇水

天父爸b求你高士路下盤順利開出

哥連入多粒呀！

哥連被禁屌

高士佬

學生隊 開大呀

法林明高 上盤
甘美奧 讓和
聖達菲聯 讓和
圖庫曼體育會 2.5大

仆街..哥連紅牌

學生隊喎

準備2-0!!

哥連做乜撚野呀

提一提大家 可以買了

高士路 goal
.

未

10打10 哥連
快入2-0

見到1:1 嚇撚死 1:1紅牌呀！

哥連出力呀！

10打10就入多兩粒啦

堤格入未

天父爸爸我好耐無收過錢
高士路x法林盤

學生隊真係on9
唔控球泊大巴 抵輸

又fake goal 兩次

哥連入多粒！！！

圖庫半大

堤格頂著1:0

高 蛇！！！

場場都1:0？ 入波呀哥連

大蛇已死

德國個場真係和撚左

哥連 我個心好撚痛

岩啦 場場1:0

學生隊-1 goal

830 客

哥列迪巴

查比goal 未

哥連

差1粒大波

查比

哥連-1 都開埋 同學生隊一樣！ 頂住！

學生隊 一定 開細

話咗啦，定喎

甘美奧GOAL

高蛇

甘美奧FIT撚到甩

哥連果場快撚d入多粒

法林明高 查比高恩斯
互轟啦屌你老尾!!!!!!

咁早入我驚呀，暗乸底買咗大波㗎

屌你查比365封盤又唔入波

個個都螢
係高士路輸

真係有冇咁勁 3日1日仲可以場場贏

上次羸唔到就唔買了

隊隊都係3日一場..不過甘美奧連續幾場作客,今場番主場都咁FIT
真係勁

法林明高1:0!!!
再轟多兩粒

買唔到

佢對主 係不敗
我買佢就輸 好波

主不敗 客唔知
中立場(主) 一定0:0 可以CHECK番

甘美奧真係.....可以同當年日乙最尾10場贏哂既黃蜂睇齊

哥連泰斯都係 兩隊都係一樣咁勁

客都係和/螢架 但今日。。。

查比 你升班馬黎 有無自尊心?
比人轟左一粒, 轟番佢啦!!!!

哥列追和

兩隊並頭結果只得一個 SUPER

下場對碰啦 不過甘美奧主場
哥連泰斯一直都係皇者黎,唔知今季甘美奧打唔打得贏

哥連 3:0 大波收錢啦大家
法林明高 2:0 -1

輕鬆半大

完了 查比完了

大波goalllllll

Goal 收蚊

學生隊-1
哥連-1 成功開出
法林明高-1粒

我都想派..起機派番比各位手足先 起緊咋

甘美奧半大埋啦

炸左球

加油

獨立隊上盤x圖庫曼

比達

8點半

我

查比高恩斯 升班馬既原則 今場一定要入一粒
快手2:1

收到風鈴谷又贏好多

中埋全格 頭10抽1派100

屌你老母高士路輸球12碼真係慘過比人大炒

有冇水

好

今次我喇

沙士菲+1

哥列

阿甲早開左

甘美奧再唔入俾對家入

1.5

獨立隊有同路嗎？

獨立半客半大全大

大船

all in 左
唔中jump

5000個場中既話 頭十抽兩個一百啦

阿甲大船要諗諗
巴西甲大船仲係初期唔洗諗咁多

自蛇

全世界獨立隊

仆街高士路輸球咁既12碼完場
好撚灰

支持 全大

屌你啊颳風隊
4x1 斷你

Me

查比高恩斯
仲想做升班馬就轟番人地一粒

快lm

甘美奧仲唔入波

對家入ok

都得

屌你個法林射飛機

我呢

屌你個法林又單機唔入

有無人甘美要左大

不了

法林明高下半場出黎同我456對面

獨立隊NG 食硬

快快手手 出黎456

獨立入未呀dllm

獨立入佢兩粒啦

三球 買左大

甘美奧全大 獨立隊入2球

聖達菲聯 第一隊入球

正定反？

獨立入波啦

法林明高同查比唔該互轟

無買 支持你

獨立隊crashed

沙士菲入波未

頂住半細呀獨立隊
唔好再入啦

獨立全格先追得番鳩士路條數

獨立大波快

甘美奧唔開大點賭？ 全晚細？

定啲 就11

要3球

獨立隊半場細

沙士菲 大啦

入波未

入波呀屌你法林

法林大波未

差佢呀

差一粒都唔快啲

廿美奧唔入比人入啦

2.3 X3.55 輕鬆45分鐘

agger 哥列

聖達菲聯廢到
睇死佢上半場入唔到

查比好波 真係開大 愛你

唔好成日反手撚狗啦
害死好多人 啱先又輸12碼

法林大波

你係咪買左5000蚊

學生隊 哥連-1
法林2.5大 goallllllll
走盤走左成日 終於贏錢啦掛

500姐

派me

派我

小貼士
獨立隊今季在半場領先下
全場未試過和或者負

起番g派番你地 兩個大戶

半大

高蛇成日撚到半大

客勝仲有1.11

轟10皮野落去

下半開埋全大呀

入多粒可以分

一啲都唔輕鬆 最後10秒比人1:1

杯子又贏

今次仲唔係我

唔中點乞

要啦 玲巴大大力屌2.5b

我我我

法林明高個on9龍

甘美奧唔好玩啦 拿拿林開2.5

3分鐘半大

1:2啦 唔該

無買阿甲 要等今晚了

查比要入番一粒 做升班馬嘅氣勢

派我呀！！！！！！！！！

獨立屌多幾球比個全格我

獨立開大 去中聯辦門口叫獨立

唔信

獨立開細 去中聯辦門口叫獨立

Tst好多蝻

查比舊年都係巴甲

獨立入多2球 沙士飛入多球

甘美奧全大 molamola

係不嬲都巴甲

係今年勁左好多

冇留意 但成隊釘哂 佢收返班勁人？

我都唔清楚..有小小留意但唔係好認真咁睇
佢季初幾場都連續贏 中段打番勁隊唔夠抽

巴甲半場一球=細球

哥連半一全三

哥列唔追和 典派牙

升咩班
聽講其他球會有借人比佢

獨立下半大炒唔該

想睇

睇緊哥列 真係廢到喊 無組織可言

法林3:1

試下睇智甲你會想死

獨立應該大波

拎住個波死去 俾人夾甩個波 明明隔離有人空晒唔一早傳 心諗做乜鳩

唔好啦

係張床到聽365（法林）鳩叫真係好撚爽
呀～～～～

好呀

HJ2Q 賓周都損

甘美奧奇蹟開大派100

365又呀～～～
4:1

好呀！

開365轉甘美奧個場先屌！

哥列奇蹟追和派1個200

收埋食

中個2場咪係谷到講左
都話法林個陣馬會封盤

封盤你點買

add me

熊仔話留意番 依家可以買了 我就鳩沖了

我無權限

5-1

自私谷

又話訓

5:1！！！！
大撚到仆街！

法撚響夠未
唔係要你呀

法林個場係咁叫 我都想訓

一早問左，叫比tg
唔比講咩自私

開大未

獨立隊全格未

屠柒一早有我tg

獨立隊

都話我無權限

甘美奧可唔可以入多粒

佢都加你唔到
我先加到

甘美奧叫了

2-0

即有

豬1k rubbish

365 一轉甘美奧 即刻叫

差1粒呀
比我派錢得唔得呀

No

甘美奧 叫多下

係張床到聽甘美奧（365）鳩叫最開心

ok

屠巴都自私？

唔識你

都話我加唔到 又話我自私

點解我咁on9 2串一 法林盤串甘美奧入球大

加加加加加加加加我

甘美奧準備叫啦！！！

獨立隊ng

仲要買多注甘美大 我屌
唔係買多注盤

就大到喇

6-1

法林明高 6-1 沙佩科恩斯

FAKE

6:1

Fake

唔計喔

莎士非大波啦

甘美奧奇蹟大球

估唔到南美波正氣過洲際杯

獨立隊全格啦

獨立 ng

求link

保羅古里路 一場三粒
之前唔見你入

智利走盤執返身彩

巴西甲 全上盤

甘美澳HANDBALL 無吹12M 大波既朋友安息吧

甘美仲唔大波

朝早仲熱鬧

甘美你老母

大波未呀 差一粒

無了了

24小時無訓了

Link你老母

獨立隊似俾人入多過入人

0:2

獨立2:0

0-2

好波 獨立

Cashed

Ng cashed

甘美完 2:0

兩邊差一粒

比人派
同派比人
都唔得

真係從來沒我份

好波獨立

燈

又輸錢

莎士快手呀 大波

買了ng啦

今天贏了飯錢

尋晚兩場平手走盤真是晒時間白賭

兩邊差一粒呀 重注哂

我我我我我我我我我

0:2完場算啦好嗎

仲唔補小小飛

要開大應該

1:2

ok 1:2派我

兩邊2.5b 補哂

差沙士 入多粒

不加了

點解

走左去訓頭場就炒左-,- 嬲撚到我

goal

獨立上半場即場1.5b無入到

又重注

輸左幾條200蚊
中左條400蚊既 3串4

谷員說不加

沙士

大波呀

入大胃個channel啦 大蛇呀

求派

冰封呀

365封盤

黃牌姐

嚇左嚇 乜都未買

入多粒啦！！！！

沙士贏ok？重注左

拿 大胃神頻道

要派先贏到

有半格 知足常樂

你話派錢就會入

贏到派你100 一齊嗌

冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀冰封呀

哪有半 沒盤 直插了

無買+1?

一早冇係佢谷

沙士贏波 頭10抽2派100

留

得1.5

Why ar 佢又三連贏 很神的

沙士絕殺

你固定了

0-3

Goal

屌0:3

鈴谷又贏 3:0

獨立隊正氣

3:0

鈴谷派我

獨立好波 莎士差你咋

沙士贏埋ok？

買唔到ng

一齊嗌

另外個場先有

請你一定要俾反cup子贏

傳另一場喎🤔

獨立我愛你

佢呢場都有買

是但俾一粒

我買入球大

哈哈

入波啦屌

如果2.5/3 big 派得一半？

沙士菲絕殺

沙士菲上呀

1-3 OK?

是

半2全2真係好可恥

熊仔想買智利ng 走到盤好好已經 我all in左

入未呀屌

又半2全2

智利

入多球就收足？

絕殺啦

是的手足

派錢就有得收足

西班牙派錢盤

感激你

俾多粒啦

補番血

兩隊垃圾 幾條飛都係斷2場洲際盃

戒賭啦

沙士上呀

Gogogogogogo

尋晚到而家買左四皮野波
總結贏700
屌你老母高士路
我愛你獨立

第一場讓客 第二場半大
有冇同路

要問下高sir做緊咩了..

碧基

起碼個本仲起到啦 手足

Lm我都係斷高士路

似絕殺

全大未

似有咩用 係就入啦

平注一萬一場
黑鬼龍，德國，高士路，獨立
睇好果場斯洛又唔記得買

走撚哂盤

唔買英撚就咁正氣
正仆街

0-3 FT

Slow fuck x England fat fat

我以後買平手一定買少少和
呢期好多走盤

小弟我連輸五場
今次重注五十

阿甲食屎狗
一早輸左3k 又要重新出發

沙士菲贏我捐500

冷靜d

好耐無買阿甲贏錢
滾動

派吧

3場平手走兩場 3日前又係走兩場

半2全2世界級

師兄大鑊了
比我燈死

高士路曾經幫我贏過山度士高水平半
但之後連high兩場

平手國體會cashed

阿甲BLACKLIST - 河床

而家先blacklist

補飛啦

上呀

點補

南美啲平手/平半盤真係靠運
都唔知點捉路
尋日場山度士同今日高士路一撚樣
但尋日買維多利亞，今日買高士路

600>790>590>1200

買左小球 一開始就話不了

半2全2你老母

1:1完

我了

小球幾多水？

師兄尋晚輸傻左個腦？

1.68?

冇人撐喎CHING

我撐

仆街 咁樣汁小錢 好唔撚抵

屌你班仆街完左先支持 塞你地食我條腸

今晚只有4場波

TG 地址

我絕對真心支持

咪當小休lo

餓左六日了 鼻窿欣D腸應該比郵差哥哥食左

半2全2 阿甲好似最多

我見佢真係寫左地址落信封 有無寄就唔知

琴日啲波差唔多全上盤。前日大部份下盤。今晚識買了

超重 貼唔夠郵票

屌原來全日贏得200
原來獨立得2.02

仲想點阿...

真係差啲比高士路害撚死
輸球咁既12碼

要搵高sir出黎解釋

可能會

信有架 不過冇都唔緊要既

今日d巴甲阿甲場場都咁撚正常既？買乜贏乜

淺水

要去中聯辦叫獨立了

未買

屌賤種甘美奧 差1球 斷3x1

普仔琴日又執幾多

咁你識買啦

跟我對家包上車

星期六日大把波

阿甲巴甲好正氣 訓醒又cashed

好撚悶

又羊

起G

西班牙晨咁早就轉盤

西班牙

會唔會留力

西班牙-1 allin

All in提子半大

Same

西班牙 1分就首名

西班牙個教練好似話會有輸換

喂呀😭我貼左$1.7+$2.x郵票架😭

提子-2早買早享受

西班牙差極有譜我諗

郵差貪污呀！！！！！！

我呀 我又要腸

正花我bb

你食自己嗰條啦

法林
獨立

葡萄牙w 重心

600>1200

正花bb

仆佢個街岩先去茶記 全部人食完飯我個飯都未黎
跟住叫佢追左三次 等左40分鐘最後都係冇 拉隊走人
佢仲想收我凍飲18蚊 ON9

有冇小爆佢

全程都屌緊佢
豆零都冇比就走左

Lunch無食過野就走左
腸又無得食 飯又無得食

做得好

有無波賭

真係癡撚線 黑到咁

第一場讓客 第二場半大 有冇同路

讓客

多謝喜欣派腸 果然好姐妹

咁快收到

1001

熊sir今日出咩水

根據茶餐廳嘅經驗 你要再等多幾日

🚬

老公

屌...

1003

提子半大
西班牙對家盤
多倫多

冇人派冇得賭

如果日日派到我我寧願唔賭

不了 會全炒

@反cup子

出軌

WHY 貢中意MOM住我

你要跟屠蛇學野 成日抽中佢

葡萄牙要大炒先可以確保小組最佳次名

內定抽獎網

黑箱

今晚淨係睇啱多倫多

唔睇好

老墨都有平手盤

和波多

今次點都買個和波先

咁快睇定聽日

得果幾場... 睇埋啦

same 客繼續升既話 主死硬

無巴特利 基奧雲高又未必出到 岩岩兩日前先激戰完

等2倍up 我大注下盤

有冇人派me100起g

上次連拉斯讓半一同我零比零完場
二百

me sin la我連5毛都唔係

又錯過派錢

聽講琴晚普巴贏到fat fat

佢講到好似澳洲cup到先派咁

唔講咁多 fc多倫多*拿模上盤 半主
2條2串1拉埋

冇人派典賭

等收錢

多倫多

G chi

樓下贏大錢

澳洲cup 6.4倍 而家贏得少少
買咩都有講 有幾可自私食

600>1200

我都有買
差小小

西班牙會唔會有伏

Diu you 咁都爭

屌你老味
2串1輸德國大波
又要入錢

真係覺得會cup

贏大錢留俾你 我贏足夠就ok

CUP到就有錢玩

西班牙-1 屌唔屌得過

但你已經搶左

樓上贏大錢

小妹岩先終於食完拉麵

西班牙有機會出sup啊
雖然都係超哂班

氣勢薄弱

多數出後備

又有愛隊愛將

都會屈機啦

下次唔撚去個間茶記

仲要7個同事 8個人一齊去 成班人d碗碟收哂 然而我碟野仲未黎

小妹

半大好似好危，

今場會唔會出先

都係名黎姐 唔岩叫我大姐

西班牙後備有戰意
但贏兩球好似有啲難度

塞爾維亞也不是吃素的
半大照買

我買半主算
半大淆D

g持 0:2齊齊羊

提子半大

diu u同米巴 搶曬d抽獎

我邊有 我見到都唔一定會留名

做咩對號入座
岩岩嗰留言係喜蛇黎

無啊 我俾人走數添啊

樓上抽獎自動DQ

俾你捉到

普巴搶左句野

打機先后

你自動dq啦

係咪有5會
係屠蛇同普巴搶

根本內定

仆街 7左 潛先

西班牙讓一點睇

不如半客
好似穩d

輪換又唔係好敢買半客

今晚普蛇買乜我全gun

熱迷子琴晚有冇豬

今晚西班牙-1

有無正花黨

個po沈到見唔到
仲以為係gel頭狗9527開

舊谷友在嗎

9527七月一號得唔得閒？

加唔加入

1200 6個鐘 CASHED

有冇同路

有 不過2x1

驚提子入唔到咁多粒

佢今場要刷淨勝球 應該會狂攻掛

我都擔心緊

自制左個馬其頓1.5/2 盤
諗諗下覺得已經輸左

今晚全gun普蛇

WHY NG GUN 花妹

巧多大蛇唔知跟邊個好

我跟你

新人報到 呢度有邊個旺嫁

3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣5️⃣

華哥

今朝買1.82而家升到1.87

愈回愈愛

保險d

我囉

識跟一定跟u 跟me就收屍了

正花 G識買波嫁咩

邊個華哥？

我不賣身

屌你老母收嗲華都唔識

收規華

想g點整

WHY NG 吹奏 正花

賣波

未聽過

西班牙輸波都首名出線

佢係我大佬

西班牙輸波都首名。但對家贏波都出局。係咪應該當友賽買

睇下咩人先買

要貼幾多次

提子輸咪可以出線

留左仲要大炒西

西2-0/3-1
葡2-0/3-0

提子輸我切

1.05你買唔買
我就唔買了

有冇人會覺得兩場都半和

買咗
西牙 同 多倫多

無

感覺而已 當然半客機會大D

半埸入球 1.5/2，姐係要兩球以上？ 1.5唔係同2一樣咩

2球既話贏一半only

0-1球輸
2球贏半
3球或以上全格

如果2球就贏1.5果半, 走2果半

提子不如博佢讓和
馬其頓唔會入唔到波

讓和
即係提子淨贏2粒

賭咩錢姐
狗會有講啲盤點贏其實

最穩陣應該係全大？

問問問
自己唔識搵答案呀
咩都靠人

鐘sir發火

熊仔買咩

唔好睇少馬其頓
有睇佢地對西個場其好多攻門

問問問
餵埋你口邊啦屌你老母

好驚牙-.-

下晝咪同你講左

下盤完全冇人要？

塞

葡萄牙唔爭最佳第二名？

對馬其頓都垃圾
不了

馬 2:2 塞
西 5:0 馬

葡萄牙一定開turbo
唔洗諗

我唔知我有冇計錯。琴晚Slow Fuck贏波有6分。塞爾維亞今日贏都係得4分。三組得一隊最佳次名出線。咁塞爾維亞點樣贏波出線。

得葡萄牙有機搶下

葡萄牙最少要入人3粒

我諗3-5粒先肯停 最佳次名要3粒

仲要紅字埋我 我爭啲以為自己要戒賭

葡入4球 就壓過JACK FUCK
但後日捷克炒4球丹麥 就睇邊個入得多

反而想知佢贏3粒。得失全部野一樣。咁邊隊出線。雖然聽日仲有兩隊3分

可能意大利搶德5球。意出線

塞同馬已出局

今晚4場都唔買

今晚四場 4x1就好 明天大把機會

那個了哦

聽日又有濟州聯

2場 2:45半大 x 2場 美職主盤 4x5

Dllm ar

4場都唔熟 無咩信心 無謂俾馬會屠

西班牙轉到一球球半

馬其頓贏

-1fat fat

21/06/2017歐U21
[主]
葡萄牙 U21 對 西班牙 U21
[客]
1 : 3 (0 : 1)

18/06/2017歐U21
[主]
西班牙 U21 對 馬其頓 U21
[客]
5 : 0 (3 : 0)

其實係西班牙勁

係睇佢羊幾多粒

???

我知牙馬其頓萬歲抵買

我意思係西班牙勁
馬其頓無想像中咁廢
所以葡萄牙嗰場唔買
西班牙出左線都唔買
跳起 yeah

馬其萬歲世界第一

絕交了

東京一定到